失敗人生

到依家廿幾歲都冇野值得自己開心自豪
讀書平平凡凡，入到間垃圾大學
朋友冇幾個，我唔搵人，人唔搵我
冇興趣冇嗜好(機都唔想打)冇錢冇樣冇身材
諗住搵到女朋友會開心啲，點知仲衰
似係做緊水泡，不停付出
或者好多人慘過我，但係覺得自己咁既人生真係好失敗。。。唔通咁就一世

向來成功都係少數
平凡無成就係常態

平凡但想快快樂樂